# Installation

Installation des différents packages
- composer install
Pour l'utilisation du déploiement automatique, si la variable SSH_KEY est un fichier côté variable CI CD, il faut écrire dans le fichier à l'aide d'un "cat" et pas un "echo"
Pour le Rsync, il faut que se soit installer dans le runner mais aussi sur l'hôte distant
